女學護插7刀單野 個男真係抵撚死

【東方日報專訊】【本報訊】法官庭上透露被告簡媛茌的坎坷背景，指她錯愛案中男事主，感情上並受到男事主愚弄；惟可嘆的是被告不但在人生成長路上屢遇挫折，感情路上亦非首次遇人不淑。報告透露她自十六歲起，便屢屢遭受男友們的不忠對待，曾經歷的婚姻，亦是以丈夫騙去父母錢財繼而潛逃告終。今次她同樣在感情路上栽觔斗，惟這一跌卻使她身陷囹圄，賠上前途。

對男女關係失信心
案件審訊期間，曾揭露被告為了這段「小三孽緣」付出真心，更因而懷孕，最後卻要做出與她護士身份背道而馳的扼殺生命動作，捨棄自己胎兒。然而，被告雖撰信稱「投入了毫無保留的真心」，仍遭男事主以不誠實來對待。
辯方昨求情時，引述其背景報告指被告自十六歲起，多次遇上負心男友，○八年她廿歲時結婚，惟丈夫因債務潛逃，被告亦因丈夫騙取她父母的錢，因而自責及大受打擊。這些一而再的傷害，使被告在男女關係上失去信心，更因此患上適應障礙。
報告亦指被告雖然努力及誠懇地希望「做得好」，惟無論她在讀書、職業，甚至伴侶上，都力不從心，不斷遇上挫折。但值得欣慰的被告是個會幫助弱者、富同情心的人，在困境上還有父母及朋友對她予以支持。

想要佢fb/ig

個男話一直係朋友關系 佢細佬又話係條女自作多情
全家都講大話講到不知羞恥